{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CONT_000000000500442#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-05-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "ヨミジ・シンムルォン"
    },
    "text": "ヨミジ植物園\n済州特別自治道西帰浦市中文観光路93\nヨミジ植物園は中文観光団地の北側に位置し、1132路に乗れば簡単に行ける。 美しい土地という意味を持つヨミジ植物園は東洋最大の温室を持っており、敷地11万2200㎡の外部庭園と1万1361㎡の室内植物園で構成されている。 外部庭園はヤシの木のような大きな木が森を成し、韓国、日本、イタリア、フランス式庭園を作っておいて、東西の庭園を鑑賞することができる。計2300種余りの植物が住んでおり、温室の中では約半分である1300種余りの植物が暮らしている。 室内植物園は中央ホールと高さ38mの中央展望塔がある。 また、様々なテーマで飾られた庭園を見ることができるが、神秘の庭園、花の庭、水の庭、サボテン庭園、熱帯庭園、熱帯果樹園で構成されている。  神秘の庭園は火山岩盤石とシダ植物、自生植物で構成されており、花の庭園は熱帯および亜熱帯植物で造成されている。 水の庭園は池と湿地で造成されており、熱帯庭園と熱帯果樹園は熱帯果樹と植物で造成されている。 サボテン庭園は星の王子さまにも出てくるバオバブの木を見ることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨミジ植物園はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨミジ植物園は中文観光団地の北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨミジ植物園へ行くための最寄りのバスは何番ですか？",
            "answer": "ヨミジ植物園へは1132路のバスに乗れば簡単に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨミジ植物園はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ヨミジ植物園は東洋最大の温室を持っており、外部庭園と室内植物園で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ヨミジ植物園の外部庭園はどのような庭園がありますか？",
            "answer": "ヨミジ植物園の外部庭園には韓国、日本、イタリア、フランス式庭園があり、東西の庭園を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨミジ植物園には何種類の植物がありますか？",
            "answer": "ヨミジ植物園には2300種余りの植物があります。温室の中では約半分の1300種余りの植物が暮らしています。"
        },
        {
            "question": "ヨミジ植物園の室内植物園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヨミジ植物園の室内植物園には中央ホールと高さ38mの中央展望塔があります。"
        },
        {
            "question": "ヨミジ植物園の庭園はどのようなテーマで飾られていますか？",
            "answer": "ヨミジ植物園の庭園には神秘の庭園、花の庭、水の庭、サボテン庭園、熱帯庭園、熱帯果樹園のテーマで飾られています。"
        },
        {
            "question": "神秘の庭園はどのような構成になっていますか？",
            "answer": "神秘の庭園は火山岩盤石とシダ植物、自生植物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "花の庭園はどのような植物で造成されていますか？",
            "answer": "花の庭園は熱帯および亜熱帯植物で造成されています。"
        },
        {
            "question": "水の庭園にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "水の庭園は池と湿地で造成されています。"
        },
        {
            "question": "サボテン庭園では何を見ることができますか？",
            "answer": "サボテン庭園では星の王子さまにも出てくるバオバブの木を見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 487
    }
}